想開個呃人公司，搵邊個代言人好

想開間呃人公司，想搵一個代言人，最好個代言人有豐富嘅代言客人公司嘅經驗，而啲人仲要信佢代言啲嘢。
暫時有兩個options，一個係6號，一個係龜頭Bob 。
邊個好啲

留個名，唔知你曲定直

不安

機場特警 楊明

請唔請PR?